仇思達讚鄺俊宇

死開啦 中國達

企開d啦 屌你老母
死返大灣駒啦

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

神駒見勢色唔對，光速轉䭾

都睇咗幾耐下

其實佢咩立場都無敵：加句是其是，非其非就得了

作為睇左神駒咁耐嘅人，有時真係好懷疑佢嘅背景，有時覺得如果想知道班建制諗緊乜睇佢就啱

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

藍思達

做實事好過啦